好多marketing工都其實係sales

一係sales
一係sales follow up嘅野例如quotation, contract
好多人都中過伏

做到marketing都未必係好事la
有番工無放工, 做到五十歲都係咁.
升唔到又唔知點好, 升到就要諗定死先定退休好先.

女人嫁左好D, 唔駛養晒成頭家, 或者一支姆, 儲定姑婆本都唔難過世.
男人成左家立左室就慘, 去到四十歲通常都有精神病.

咁撚恐怖